export const interviewsData = [
  {
    id: 1,
    interviewQuestionCategory: "About",
    question: "What do you like to do to unwind after work?",
    answer:
      "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Sunt ipsum, cum exercitationem aliquid possimus facere tenetur mollitia aliquam laboriosam eos? Ex a rem sit beatae dolorum possimus officia perspiciatis amet harum, delectus, facere eligendi odio consectetur eaque placeat nesciunt, earum ducimus atque omnis ratione. Eaque nam laborum dolor odit consequuntur!",
  },
  {
    id: 2,
    interviewQuestionCategory: "About",
    question: "What is your favorite song, book or movie?",
    answer:
      "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Eos veritatis modi eius aperiam voluptas nemo eligendi architecto libero quidem quae sequi veniam odit a pariatur odio nobis aliquid cupiditate, consectetur praesentium itaque. Suscipit illo nihil fugit deleniti, iure illum possimus nostrum totam, quam vero modi voluptatum, ad pariatur. Excepturi voluptas reiciendis ipsum sed sequi rem blanditiis qui porro exercitationem? Porro deleniti omnis illo harum modi. Tenetur iusto reprehenderit rem dignissimos!",
  },
  {
    id: 3,
    interviewQuestionCategory: "Work",
    question: "What does purposeful work mean to you?",
    answer:
      "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Beatae odit, provident quo ex corporis obcaecati. Harum molestias cumque nihil mollitia necessitatibus ullam ipsum dolores voluptas libero cupiditate, veritatis magni vero neque tempora repellendus consectetur quisquam id voluptatem, sed eius! Illo.",
  },
  {
    id: 4,
    interviewQuestionCategory: "Work",
    question: "What do you think about the term 'Work-Life-Balance'?",
    answer:
      "Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.",
  },
  {
    id: 5,
    interviewQuestionCategory: "Work",
    question: "A perfect working day looks like this ...",
    answer:
      "Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.",
  },
  {
    id: 6,
    interviewQuestionCategory: "Recruitment",
    question:
      "How important are formal degrees or qualifications in a time when technologies are constantly changing and evolving?",
    answer:
      "In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.",
  },
  {
    id: 7,
    interviewQuestionCategory: "Recruitment",
    question:
      "When looking for potential candidates, is there something that you feel carries extra weight in reference to their CV?",
    answer:
      "Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.",
  },
  {
    id: 8,
    interviewQuestionCategory: "Recruitment",
    question: "Which three questions do you always ask during a job interview?",
    answer:
      "Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.",
  },
  {
    id: 9,
    interviewQuestionCategory: "Recruitment",
    question: "What does the recruitment process look like in your company?",
    answer:
      "Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.",
  },
  {
    id: 10,
    interviewQuestionCategory: "Workplace",
    question:
      "What are your current projects/topics (in your department) / areas of responsibility at your company?",
    answer:
      "Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.",
  },
  {
    id: 11,
    interviewQuestionCategory: "Workplace",
    question: "How would you describe your company culture?",
    answer:
      "Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.",
  },
  {
    id: 13,
    interviewQuestionCategory: "Leadership",
    question: "How would you describe your management style?",
    answer:
      "Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.",
  },
  {
    id: 14,
    interviewQuestionCategory: "Leadership",
    question:
      "How would you describe the people who report to you? Is there a common thread in your opinion of them?",
    answer:
      "Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.",
  },
  {
    id: 15,
    interviewQuestionCategory: "Leadership",
    question: "How do you support your employees with their career goals?",
    answer:
      "Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.",
  },
];
